傳因阻習近平「龍脈」北京香堂遭強拆 紅色詩人後代抗拆被捕

北京昌平香堂村小產權房強遷正式啟動，當局派過千警力維穩嚴防衝突升級，抗拆業主、紅色詩人郭小川的女兒已遭拘留，物業遭停水停電的中國政法大學教授也被迫絕食抗議。流亡美國的中共中央黨校前教授蔡霞曝習近平迷信風水，認為香堂壓住「龍脈」，公檢法聯手全力配合拆遷工作。在本台獲得的視頻中，一名地方官員透露拆遷「理由涉密」。

戰狼包括對自己人

唔斷龍脈 點加速 總加速師

紅色詩人係咩黎？

奶共文人郭沫若之流掛

戰狼包括只對自己人

深圳都有好多呢 D 小產權房，布吉南嶺村對面個 D ，直情係 20 幾層高嘅，成排屏風樓咁。個時成日有人叫買，冇房產證，得本綠色嘅村委證明，我就唔敢買啦。

地方政府要錢既時侯
就會話果d地方違規用地，跟住強拆

簽咗的文件，都係歷史文件

CCP YES

Gchi

他在部隊寫下大量詩歌，1941年被選送到陝西省延安市中央研究院學習，1945年(民國34年)11月，擔任熱河省豐寧縣縣長，1946年6月，任熱西專署民政科長。1948年後到新聞系統工作，先後擔任《群眾日報》副總編兼《大眾日報》社社長、《天津日報》社編委兼編輯部主任。中華人民共和國成立後，先後在中共中央中南局宣傳部、中共中央宣傳部等單位工作。並任中國作家協會書記處書記、秘書長及《詩刊》編委等職。

在文化大革命期間，郭小川曾多次受到迫害，並下放到河南林縣勞動。四人幫被逮捕後，被招回京，在安陽招待所住宿時，夜晚由於睡前服用安眠藥後又吸菸，菸頭掉落在床上，引燃塑料床墊導致產生大量有毒氣體窒息而死。

又收美國佬搞事
搞京獨

又收咗美國佬錢搞事😅

20 鳩幾層，唔使講我都知係違規啦，但一樣有人搏。咁撚平，住到十年嘅話，仲平過交租。到時有得賠咪賺咗囉，冇都冇蝕。

射唔出就睇醫生啦
壓住龍脈

北京「強拆」香堂文化新村，老共產黨員哭喊：比被日本佔領時更難受

加到光速都無事發生

郭沫若都被鬥到得返半條人命啦

係前列缐癌RAP

龍脈一早斷撚左
下世投胎請早

破四舊立四新